# Guaymachine 

Pequeño juego estilo elige tu propia aventura, todavía en desarrollo! 
Cuando el juego te pida comandos asegurate de escribir las palabras indicadas si tira error se buggea.

Si tenes python bajate el archivo .py y ejecutalo desde consola
Si no tenés nada instalado bajate el archivo .rar, descomprimilo y ejecuta el archivo 'guaymachine.exe' 

Última versión 29/5/2021
    - nuevos caminos
    - portada canchera
    - cambios importantes en el guión 

Primera versión 24/5/2021
